{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011700",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안(변산반도) 어바인펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数に追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りすることもありますし、その場合は払い戻しもできません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室および退室時間を守ってください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所を使用してください。 他のお客様に迷惑をかけるイベントや高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金が間違って表示された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約されることがあります。 予約特典としては、メゾネットタイプ、お子様やお子様連れの際の安全に注意してくださいという点があります。 客室ではIPTVとWiFiが利用でき、データの心配なくインターネットを楽しむことができます。 バーベキュー場ではおいしいバーベキューパーティーができ、時間は午後5時から10時までで、予約は現場で可能です。 バーベキューをご利用の際には、外部のお客様をご招待する場合、追加料金が発生し、火災に注意する必要があります。 カフェでは芸術作品とともにほのかなコーヒーの香りと快適なショッピングを楽しむことができます。 カフェは午前11時から午後8時まで営業しております。 ペンション内に駐車可能なスペースがあり、キッズペンションではワインセラーとルーフトップ休憩スペースを楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やす場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りすることもありますし、その場合は払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間を守らなければならない理由は何ですか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や直火での調理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所を使用してください。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他のお客様に迷惑をかけるイベントや高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生した場合の対処方法はありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定による料金表示の間違いに対してはどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金が間違って表示された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約されることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何がありますか？",
            "answer": "予約特典としては、メゾネットタイプ、お子様やお子様連れの際の安全に注意してくださいという点があります。"
        },
        {
            "question": "客室内でインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiが利用でき、データの心配なくインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "バーベキュー場ではおいしいバーベキューパーティーができ、時間は午後5時から10時までで、予約は現場で可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューに外部のお客様を招待できますか？",
            "answer": "バーベキューをご利用の際には、外部のお客様をご招待する場合、追加料金が発生し、火災に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェは午前11時から午後8時まで営業しております。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内に駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "キッズペンションではどのような施設を楽しめますか？",
            "answer": "キッズペンションではワインセラーとルーフトップ休憩スペースを楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 646,
        "QA": 903
    }
}